支持塞離境大堂o既入黎

點解 激進,暴力 唔係針對個政權?

你阻個遊客離境, 每國遊客接受番自己國電視台訪問, 個個都會屌臭你香港班示威者, 外國唔會有人同情你

你要明白香港勢孤力弱, 最終一定要靠外國力量, 我地要令遊客明白我地o既困境, 而唔係迫遊客陪我地一齊死, 癱瘓機場令機管局,民航處宣布停飛, 責任響政府度, 我地身體阻遊客, 遊客就會唸, 責任係響我地度, 之前同外國人講don't trust hong kong police, 重點會信?

迫到佢宣布停飛就夠, 航班無得朝令夕改

推